2021年初一，一齊行香港行大運

有無人有興趣一齊行香港，例如

1）行香港島一圈
2）由上水行出旺角
3）由黃大仙行到車公廟

夠多人一齊行先開個TG GROUP，俾大家夾時間

下面開放討論